一人一個eq超高嘅運動員

我先
Steven Adams
任打唔嬲

Kaka,tim duncan

Messi

Roy Keane

Kante

高斯尼

一定係

sterling

比人針對咗咁耐

Puyol

zaza
green

wristbrook

真係講左十年

假既，朗迷整出來既cg

麗瑤啦
日日都咁多人上都唔嬲豬

有無片

沙皮狗 我係佢忠實fans